\documentclass[oneside,numbers,spanish]{ezthesis}
%% # Opciones disponibles para el documento #
%%
%% Las opciones con un (*) son las opciones predeterminadas.
%%
%% Modo de compilar:
%%   draft            - borrador con marcas de fecha y sin im'agenes
%%   draftmarks       - borrador con marcas de fecha y con im'agenes
%%   final (*)        - version final de la tesis
%%
%% Tama'no de papel:
%%   letterpaper (*)  - tama'no carta (Am'erica)
%%   a4paper          - tama'no A4    (Europa)
%%
%% Formato de impresi'on:
%%   oneside          - hojas impresas por un solo lado
%%   twoside (*)      - hijas impresas por ambos lados
%%
%% Tama'no de letra:
%%   10pt, 11pt, o 12pt (*)
%%
%% Espaciado entre renglones:
%%   singlespace      - espacio sencillo
%%   onehalfspace (*) - espacio de 1.5
%%   doublespace      - a doble espacio
%%
%% Formato de las referencias bibliogr'aficas:
%%   numbers          - numeradas, p.e. [1]
%%   authoryear (*)   - por autor y a'no, p.e. (Newton, 1997)
%%
%% Opciones adicionales:
%%   spanish         - tesis escrita en espa'nol
%%
%% Desactivar opciones especiales:
%%   nobibtoc   - no incluir la bibiolgraf'ia en el 'Indice general
%%   nofancyhdr - no incluir "fancyhdr" para producir los encabezados
%%   nocolors   - no incluir "xcolor" para producir ligas con colores
%%   nographicx - no incluir "graphicx" para insertar gr'aficos
%%   nonatbib   - no incluir "natbib" para administrar la bibliograf'ia

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[lofdepth,lotdepth]{subfig}
\usepackage{comment}
\usepackage{multirow}
\usepackage{lscape}
\usepackage[small,compact]{titlesec}
\usepackage{caption}
\usepackage[spanish,onelanguage]{algorithm2e}
\usepackage{epigraph}
\usepackage{array}

\setlength{\epigraphrule}{0pt}

\theoremstyle{definition}
\newtheorem*{definicion}{Definici\'on}

%%\setlength{\intextsep}{10 pt}
%%\setlength{\belowcaptionskip}{-\baselineskip}\addtolength{\belowcaptionskip}{0ex}
%%\setlength{\parskip}{0pt}
%%\setlength{\baselineskip}{0pt}

\author{Jos\'e Manuel Rodr\'iguez Sotelo}
\title{Selecci\'on de $\beta$ en Factorizaci\'on de Matrices No Negativas usando la $\beta$-divergencia}
\degree{Licenciado en Matem\'aticas Aplicadas}
\supervisor{Dr. Manuel Mendoza Ram\'irez}
\institution{Instituto Tecnol\'ogico Aut\'onomo de M\'exico}
\department{M\'exico, D.F.}

%% # M'argenes del documento #
%% 
%% Quitar el comentario en la siguiente linea para austar los m'argenes del
%% documento. Leer la documentaci'on de "geometry" para m'as informaci'on.

%\geometry{top=40mm,bottom=33mm,inner=40mm,outer=25mm}

\hyperlinking
\begin{document}

\include{Pref/titlepage}

%% # Prefacios #

\include{Pref/docitam}
\include{Pref/gracias}
\include{Pref/resumen}

\tableofcontents
\listoffigures
%\listoftables

\include{Cap/cap1}
\include{Cap/cap2}
\include{Cap/cap3}
\include{Cap/cap4}
\include{Cap/cap5}
\include{Cap/cap6}
\include{Cap/cap7}

\appendix

\include{Cap/ap2}
%\include{Cap/ap1}
\include{Cap/ap3}

\nocite{R13}
\bibliography{Bib/biblio}

\end{document}
